黑警出槍啦

hk01講緊，大家小心呀

推呀

推

出左好耐
係屋企睇個情況點及現場

出槍上次果兩個鬼佬前線指揮好似著草返英國